網上有人瘋傳，話手足搶軚盤先會失控撞到少女

真定假

你咪撚on9啦

腦袋

拉

唔踩油你架車點行呀，搶佢老母

No係聖誕老人主動撞人，睇佢撞過去嗰下揸得咁直就知，佢出院要再狠狠地斷佢手斷佢腳

假問意見，真散播假消息
連登起碼有五十幾個呢d acc

啱樓主係三毛，大家一齊拉

拉

連登瘋傳你老母比狗屌

#1
steamwork
•
19m
完全封鎖

樓豬一定係弱智
你用隻手踩油門?

不推文

五毛狗

樓主讀多幾年再出關啦 好唔好

3毛 不推文